locobike依間野咁撚串

佢以為自己係乜野我地做野洗佢教唔懲罰下佢唔得

踩多幾次

但係太少車

pish

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

Pish

新車幾好踩

Push

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!

踩多兩腳去懲罰佢

shut up and take my money

屌一路以為佢中資

但好多人鎖住左
見到都用唔到